疫情下拍拖生活好悶，可以做啲咩

出街又多人，Donki又逼，6點就要外賣返屋企食
好撚悶啊屌

多謝條林鄭閪婆唔封關

staycation

試下偷情

下午去下打下邊爐食下放題燒下烤囉

行到咁上下咪買外賣返屋企食

敦倫

係屋企瘋狂扑嘢咪得囉

真

羨慕

記得戴口罩

好愛佢
好jeng

香港地拍拖真係最好同居